林卓廷到琴晚都仲講緊佢阻人衝立法會好威，證明佢根本無企過係義士一邊

不分化，但唔屌唔得
雖然我都唔覺得昨晚新城市要勇武
不過林卓廷同莊榮輝呢兩條撚樣
我屌你老母！

又影鳩人相
又篤灰
又最人去圍新鴻基總部
吖唔係，係叫人去新鴻基總部抗議
唔知以為佢老細係新鴻基

又話唔認同衝立法會
我屌你老母啦
佔領立法會嘅政治意義你到今日都未理解到
食屎啦林卓廷
係咪衝完立法會阻鳩住你地通過警察加薪啊！
講到尾咪又係為選票
莊榮輝抵選極都選唔到

推

佢日日都係上水條橋到播今天我 做咁耐區議無搞過水貨

上水佢地頭
我屌佢老母

自己區內野 都未做好過

下次佢再係咁就抬佢走

其實好多泛民民主黨仲係好唔認同衝立法會，認為有鬼

當初真係好危險，好彩連登仔接連化險為夷
首先成功衝入去，半途而廢實被班勝利球迷屌鬼
其次係初期雖然有破壞既衝動，但連登仔理性聲音成功傳到示威者到叫讀聲明，作出政治宣言扭轉整個形勢，將破壞轉化成政治表態

就係靠呢兩點用局勢鎮住班屌鬼飯民，佢哋先唔敢大聲屌，但你永遠改變唔到佢哋觀感，要記住而家只係喺不分化前題下有限度合作既同路人，局勢一轉就講bye bye

林博出位博得好明顯

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

泛民好多人
仲有個思想
覺得呢啲活動仲可以有大台
有人可以企出黎做指揮

林博係咪土瓜灣區議員